今日去玩 Yahoo 個 1 蚊團購德國寶電蒸鍋，頂，成兩萬幾人直播

先上圖

頂佢，又話而家 yahoo 冇人睇？老母叫我幫佢手 bid，咩睇直播就可以 $1 買個煲，結果成二萬幾人睇，一出就搶晒 quota，有冇咁誇張？fb live 都未見過呢個數

補 link︰

個 page 講

Y小編: 預告多次先，下次會係7 月14日，到時會有ps4加vr架

如果真係 ps4 我自己有興趣，有冇巴打可以幫我 bid？我次次搶平機票呀、搶乜搶物都搶唔到，好嬲

個玩法係點

你話真定假

按佢講法，就係一齊睇LIVE，夠人數就出個code，用個code 就可以買到 $1 貨，唔知幾百個咁上下，過左 quota 之後就半價之類

下次我想搶部 ps4，半價都 ok 呀我，但我一條友應該搶唔到

應該真，因為我識一個巴打搶到

仲要係佢叫我去玩

打手上黎宣傳

推到有人一齊 bid 一蚊 PS4

一蚊 bid 幾好玩呀

自己bid到仲俾你？

賣返俾我咋嘛

我唔想原價買一手

打手

打手食屎

咁點解要半價賣返比你

你意思係 人地就算半價搶到 人地就半價賣返比你？

睇到我呆撚左

咁講真 ps4 出左咁耐，可能有d 人本身已經有機，咁佢賣俾我唔係原價都有賺啦，岩讓咪讓囉，冇講過話要半價比我

咁PS4 都出左咁耐 你又唔想原價買一手
點解唔上網買二手？

咁人地一蚊bid 到
放1000 人地都賺999
而且部機係新嘅
點解要出去買d來路不明嘅二手機

係囉，就係咁解

打手冚家剷

本身部機二手市場價假設係2千
無論d人無十蚊入貨 定 一千蚊入貨
都係會賣二千 利潤最大化
而唔代表 佢愈低價入貨 就要低價放返出黎